# 17. skupina

S pomočjo naslednje oddaje na spletni učilnici lahko z uporabo uporabniškega imena in gesla dostopate do produkcijske različice aplikacije.

## Oddaja na spletni učilnici

https://bitbucket.org/Aleksandar97/tpo-lp4/commits/3f635c9d326d6cadf45d0e3b0c655de108b19f80



Za CI/CD

https://bitbucket.org/ma6068/tpo-lp4/commits/6f50a1802c57bb81efb37f9575fff74bacbcdba7



http://straightas-tpo17.herokuapp.com/

Admin email: ac0576@student.uni-lj.si  pw: Test1234

Event manager: email: bogdan037@gmail.com  pw: Test1234
